{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104037",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 구서동 프렌치코드"
    },
    "text": "こんにちは。ホテルのフレンチコードです。 当ホテルは隣になることから始めて友達になり、恋人になれる秘密の場所です。 ホテルのフレンチコードは、釜山に位置する35室の客室を保有する宿です。 近くには釜山1号線の長田駅と釜山1号線の九西駅があり、交通が便利です。 ホテルのフレンチコードは韓国語での案内に対応し、最近ルームサービスを開始しました。 手軽なご注文のためにタブレットを利用してホテルのキッチンで調理された温かい料理を客室にお届けします。 駐車が困難だったゲストのために200坪の駐車スペースを設け、バレットパーキングサービスも提供しています。 ホテルはセスコ防疫指針を厳格に遵守し、全客室に空気清浄機を設置し、清浄区域を維持し、防疫に最善を尽くしています。 朝食は快適なサービスのためにトースト、シリアル、牛乳、飲み物などが提供され、利用時間は午前5時から午前10時までです。 ホテルフレンチコードでの宿泊は最大3名まで入室可能で、1名追加する場合、20,000ウォンの追加料金が発生します。 連泊予約の際にも追加料金が発生しますので事前にご連絡ください。 訪問者はホテルのフレンチコードが好きで、親切なスタッフと便利なキオスクシステム、清潔で居心地の良い雰囲気を褒めています。 価格の割にはとても満足のいく宿泊という前向きなレビューが多く見られます。 しかし、一部の客室では匂いの問題や清潔さについて意見があり、施設のメンテナンスが困難であることがわかりました。 駐車場は良く、一部の客室は広くてリラックスした雰囲気を持っていますが、改善が必要な部分もあります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのフレンチコードはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルのフレンチコードは釜山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフレンチコードは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ホテルのフレンチコードは35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフレンチコードは韓国語での案内に対応していますか？",
            "answer": "はい、ホテルのフレンチコードは韓国語での案内に対応しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフレンチコードはルームサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、最近、ホテルのフレンチコードではルームサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフレンチコードはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ホテルのフレンチコードでは、タブレットを利用してホテルのキッチンで調理された温かい料理を客室にお届けしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフレンチコードは駐車スペースを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルのフレンチコードは200坪の駐車スペースを設け、バレットパーキングサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフレンチコードは防疫対策をしていますか？",
            "answer": "はい、ホテルのフレンチコードはセスコ防疫指針を厳格に遵守し、全客室に空気清浄機を設置し、清浄区域を維持しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフレンチコードの朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルのフレンチコードの朝食は午前5時から午前10時まで提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフレンチコードには最大何名まで入室可能ですか？",
            "answer": "ホテルのフレンチコードでは最大3名まで入室可能で、1名追加する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフレンチコードの宿泊料金はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルのフレンチコードの宿泊料金は価格に対して非常に満足のいくものとされています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフレンチコードの評価で改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "ホテルのフレンチコードの一部の客室では匂いの問題や清潔さについて意見があり、施設のメンテナンスが困難であることが指摘されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフレンチコードはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "ホテルのフレンチコードは親切なスタッフと便利なキオスクシステム、清潔で居心地の良い雰囲気を持つことが評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 627
    }
}